蔣麗芸議員完美示範「人一藍 腦便殘」

用下個閪腦啦
冇記者張相點影㗎

我持有白卡，香港特區政府請唔請人？

屌

鳩sir去咗美國

企係中間嗌打和啦super咩on9

咩人投咩議員，成班都無腦

天眼通

原來美國示威者可以行到咁近美國警察前面都無人打佢

銀河系都俾條八婆睇透